（求證 不割蓆）紋身「警」個刀傷係咪手足做？

話你呀 「警」為名爛仔為實

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

差佬可以紋身㗎咩？

所有示威者以後都做晒CK,唔係Cop Killer,係Cop Kisser,以後一脫落就不分男女咁咀埋去,估會有啲用